仲諗住出新Iphone三星會減價

窮L想等行貨S10 跌到$4500 入，點知原來新iphone冇人吼，動搖唔到Android機價。

三個月減一半啦

Btw 360不了

買iPhone 囉

有部s10+想放 有冇興趣？

最衰都係iphone

關咩事
不過真係得腥港人先咁追棒iPhone

根本唔同客群

$4898 減埋八達通300都係4598,差唔多啦

s10+ 太大部

師兄邊度$4898? 介紹下pls

我見友和都$4999

S10 幾錢

SUN MOBILE / CMHK 客戶價
好易搵到有人有,CMHK仲送多10000分換到100蚊COUPON
我自己都仲有8個 QUOTA未用上次都係合約到期自動取消